［突發］clone 完HDD 開唔到機

我本身用開戈隻HDD壞左 Clone完落個新既之後我就換走左舊戈隻出黎 再開機戈時就變左咁 究竟佢發生乜事？

重裝windows

抆左機箱前的USB
如果你有插住野

如果無

你要開機箱抆USB線

你係炒左USB
唔關HDD事